[佢地黎喊呀] 梁美芬衝出尼做橄欖樹

P牌第一次開post

鼠王一見到動議撤回即刻衝出尼9認 話自己成功爭取

呢幾個月成班建制好似縮撚咗去老母個閪度咁 宜家動議撤回就即刻9秒9衝撚晒出晒邀功呃廢老

仲話前線勇武手足走黎同佢喊喎

邊位手足有同鼠王痛哭流涕過既揮個手

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

大台芬

性暗示

佢喺現場出現扔撚左入垃圾桶啦

補返句 光復香港 時代革命！

都叫左你地唔好供個大台出黎
講左幾多次
唔好同人講成場運動都係佢係後台策劃
班狗真係會拉佢架

唔該搵人澄清，社會人渣，永生落地獄

人無恥則無敵